本人決定自首

根據今日某督察講法，十一點後跑步原來犯法，自己成日十一點後跑步，自問都係奉公守法既人，所以而家犯左法都想去自首，真係好後悔，早知十一點就上床訓。你地呢？

徑步又犯唔犯法？

十一點後跑步係咪衰十一？

戒嚴